其實唔行山都減到肥

見到隔離post有人講行山3個月減到10kg
我又分享下自己1個月減5kg

日日lunch同啲同事淨係食譚仔
呢個同事食厭咗就揾另一個同事食
點都會有一個想食譚仔嘅
然後去到淨係叫竹笙米線清湯
夜晚就照以前咗食
零食完全唔食
野飲就只飲水/茶/醋溝水
食足4個星期 +係屋企做15分鐘YouTube個啲workout
成功減到5kg

如果黎緊夜晚都食少啲飯
相信下個月會減多5kg 達到理常體重
跟著只要日日都keep住食竹笙米線就可以keep住理常體重了
唔洗行3個月山已經減到10kg了
仲要有少少線條幾好睇

咁撚樣食法
你就算減 都係脂肪 肌肉 水份 一齊減
分分鐘肌肉跌最多

睇數字有尻用 最後個身型仲柒

洗咩為飲食台D肥豬去開個post
佢地咁食法減乜鬼，注定失敗
飲食台有幾條友都係肥人黎

廿頭時,只要下午食個包就減到10KG
依家唔得了

好多肥佬肥婆 個台好臭

你咪係

日日食竹笙米線清湯
人生經已咁苦悶
咁做人仲有咩意義

我唔係 我扮肥 其實好瘦

從食法睇 都幾撚肯定你條傻鳩減嘅係肌肉

夜晚食雞肉做運動
一隻手指卒得死螞蟻啦

可以叫下雞肉嘅

食包其實都好肥 又唔夠飽
你話無錢就話啫
食竹笙米線份量大好多
卡路里同包又差唔多
3x蚊算係咗啦

我有每日15分鐘架
瘦左仲有少少身型
懶人黎講算係咁啦